[官司纏身]皇家馬德里球迷吹水區 (49)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Pepe (3rd captain)
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphael Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (4th captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema
10.James Rodriguez
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Fabio Coentrao
16.Mateo Kovacic
17.Lucas Vazquez
18.Mariano
19.Luka Modric
20.Marco Asensio
21.Alvaro Morata
22.Isco
23.Danilo
25.Ruben Yanez[

退出高登

本人有幸與各位皇馬球迷一齊睇波，分享球隊新聞同睇法。時光飛逝，轉眼間已經過左4年時間，我感覺到自己有新目標要去追尋。雖然你我素未謀面，但能夠透過高登相識，確實係一種緣份。3年前，我開左第一個皇馬討論區就係希望凝聚到高登既皇馬球迷，今日依個小小既想法都可算係成功實現。

今後，我將會退出高登，亦唔會再開皇馬post同轉貼球隊新聞，希望大家諒解。最後拜託各位可以團結一致，有心有力既手足可以繼續將皇馬post傳承落去。!Hala Madrid！

摩佬
20/09/2015

永遠榮譽皇迷摩佬

There is only one 摩佬

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

拉斐爾華拉尼

ISCO22
就黎著到爛

B_Ingram

球王賓斯馬

JamesBond

歡迎留圖加入

La Duodecima

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

肉酸topic

Rubbish topic

愛我別燈

Match 曬喇
監獄隊

尾刀

樓主係基

拉鳩文迪斯啱喇 其他人咪搞

樓主低汁

樓主老母

皇區獨弧求敗:我
皇區風清揚: B仔
皇區王重陽: James_Rodriguez
皇區左冷襌: WIFEBB
皇區林朝英: 女神于文文
皇區逍遙子: 同林人一個

皇區東方不敗 佩狗

點解topic唔叫牙維大戰佩狗打手

好波！！！

佩狗打手呢啲259唔值得做topic

皇區歐陽克：施華覓腸

皇區吳三桂: 渣維_阿朗素

死淫蟲就死淫蟲

呢個好笑

笑夠我老死未

皇區楊康：粒水王

你係皇區牛佬

嗰邊講文學 呢邊又金庸
波台的人學養真係好高

楊康死撚左喇 你唔識形容

牙維成日話你歐覇仔，你都咁幫佢
皇區郭靖：gap王

多謝

一單還一單
在公係敵人
在私係手足

皇區阿紫: Y_nada_mas
皇區游坦之: 椎名真白

死金毛飛
鳩白=尹志平

你識唔識中國文學先

唔識.......

有冇啲咩角色係走著黎屌笠水feel？

皇區田伯光: 世界情色王

韋小寶

U=皇區柯震惡

頂你啦 阿紫係最乞人憎嗰個

可惜 可惜

鄭克塽

咁益粒仔

主要係鳩白係游坦之

你係咪佩狗打手分身 追住人咬

游坦之再次見到阿紫時，居然情不自禁的親吻阿紫玉足的腳背腳底。

你尹志平

🐶🏹◻️

邊個係小龍女

幫你起朵嘛

好憎睇佢地 好變態

月狗

好似好耐冇見月狗

佢熱狗 所以唔驚訝

皇區一個五絕都無

破你膠處 （笑

皇區五絕:
東摩迪
南鳩白
西渣維
北牙bald
中綠豆

皇區霸主=me

鳩白邊可能做到

u=皇區沙通天

U=郭靖
Me=歐陽克
On撚9=柯震惡

鬼門龍王

u係傻姑

大佬呀 咪咁痴線啦

u=皇區哲别

施華打機打上腦 ？

On撚9一定係煩膠角色 下場通常係玩分身走火入魔根從此絕跡江湖

咁睇得起我 ？

禾依排練緊靈蛇拳

U係皇區韋春花

棋靈王呢

棋靈王=周伯通

你就分身
我不滯於物 草木竹石皆可為劍

皇區好高汁

金庸討論區

邊個係鵰兄

推到咁撚快

拿祖費南迪斯

你金輪法王

睇金庸睇上腦

高質
估唔到主席都熟讀金庸D書
我當年初中睇個陣比同學笑老餅

你=海大富

弱智先會笑人睇金庸

金庸我淨係睇過天龍八部同射鵰三部曲

Agger

最悶連城訣

柯尿睇post笑到柯左落廁板

巴打要睇下笑傲江湖

=.=

睇到好忟
成套野由頭灰到尾

ON撚9=全真七子
一人分飾七角 仲要垃圾

皇區沙通天： G_Bale11
禿頭

悶黎講書劍恩仇録都好悶

最悶一本 =.=
btw 我虛竹

食肉和尚

虛竹一味靠-6

葡萄牙 符碌⚽️

...

男神
陪完女女喇

???

禾都是等你地完左金庸討論先返入黎

渣維無睇過?

佢睇開play boy

皇區張無忌留名

U=段天德

sleep is for the weak

Yes

James!!!!!

Oh no!!!!!

B仔

又j擊me

施丹放完假 極速鎖定麥包皮！

會然摩迪痛哭

臭jer佬

虛竹一定係棋靈王啦！冇得爭

包皮係黑人界黎講算唔算靚仔

牙維靚仔啲 又可愛

牙維唔是黑人 雖然佢好cutie

迷辛

牙維係衰人

典解牙( ；´Д｀)

獌迷冇好人

呢個真

我皇迷

牙維應該bookmark左個新肉酸po

佩狗打手又被人鞭

起身叫結衣喇

佩狗打手 禾地下季一齊做拉科粉絲

我好希望你係講緊波多野

呢個世界無野衰得過迷沾19000

快啲搞掂埋cabellos 做埋貝迪斯粉絲

講緊你老婆，好似係

Asensio mbappe ceballos
Kovaic llorente valverde

🤤🤤🤤🤤

始終覺得ceballos難d
唔係個個想黎做後備

不過黎我皇可以同佢老死辛仔踢波

Funson reported

真 依家又冇位比到佢
但唔想佢去下體

Btw 佢好似踢左邊勁啲🤔

靜啦女神于文文

佢ig成日like下體會d人既相

B仔好耐都唔開女神于文文上黎

agger

剩係係湖人post出沒 b仔大細超

唔知你講咩

oh no!!!!!!

oh mu!!!!!!

oh no!!!!!!!

Xavi_alonso medical report

Following the tests carried out on Xavi_alonso at the Manchester united Hospital, the player is on99. Its recovery will continue to be assessed

Mourinho : I don't want Xavi_Alonso

oh yes!!!!

fake news

B_ingram : oh no!!!!

唔好j擊me ok?

又抽我手足

做架兩

😏

你死好命

你死獌狗

你ON撚9

互咬

我皇區霸主

樓上on9

你肉酸

賓斯馬打算留在皇馬

賓斯馬打算留在皇家馬德里，繼續幫助球隊爭奪各路獎盃。

29歲的賓斯馬在皇馬踢了8年，一直有傳他可能離隊。

這位法國國腳去季入了19球，幫助球隊成為西甲及歐聯雙料冠軍。

雖然外傳他會離隊，但是他極力否認：「我的夢想是繼續留在皇馬，一直贏取獎盃。」

自2009年加盟皇馬以來，這位前里昂射手已經入了180球，贏過2次西甲及3次歐聯冠軍。

躝啦
依家佩狗新寵兒係包皮🤗

摩迪funson

梗係想留
有老細照住唔洗有表現都長坐正選

佩狗打手有冇攬下阿維 感受下啲肌肉

祖記選中皇馬爭議大將 你說賣不賣好？
據塞爾電台的消息，祖雲達斯與皇馬就丹尼洛的轉會一事，進行了談判協商。

前不久，祖雲達斯確認，主力右閘艾維斯即將離隊，下季不再效力祖記，他們希望能夠補強右路。為此祖記聯繫皇馬，詢問丹尼洛的情況，被告知，丹尼洛不是非賣品，只要價格合理，皇馬會點頭出售。丹尼洛的經理人也沒有否認這一點，不過他也表示，丹尼洛目前沒有收到祖記的正式報價。

不過，如果祖記簽下丹尼洛，這也將影響祖記的轉會策略。一旦艾維斯離隊，那麼祖記陣中只有一名非歐球員的位置，祖記求購拜仁翼鋒道格拉斯-哥斯達的交易，可能因此擱淺。目前，祖記的第一選擇是補強右路，丹尼洛是第一人選。曼聯邊後衛達米安是另一種選擇。

意大利天空體育的消息聲稱，艾維斯即將離開祖記，祖記目標籤下皇馬的丹尼洛，祖記CEO馬路達已經跟丹尼洛的經理人接觸談判。

另外，據西班牙電台節目 El Larguero 報導，皇馬給丹尼洛標價3000萬歐元，祖記傾向於以租借的方式簽下丹尼洛，先租借一年，保留優先購買權，之後可以在2018年夏天買斷。2年前，丹尼洛以3150萬歐元轉會加盟皇馬，成為賓尼迪斯時代的第一筆簽約。

但是丹尼洛本人，沒有離開皇馬的意願，前不久接受採訪時也表露了這一點。祖記的報價可能改變丹尼洛的想法，在祖記他可能成為球隊的主力，而他在皇馬則面臨卡華積的競爭。

施丹已向麥巴比承諾：皇馬幫你成為巨星！

法國《隊報》週五將施丹和基利安麥巴比放到了封面上，並且打出了「施丹-基利安麥巴比：秘密對話」的大標題。該報披露，施丹已經與基利安麥巴比進行了一次會談，施丹對摩納哥新星做出承諾，只要他加盟皇馬，那他就可以獲得主角的位置。而西班牙《馬卡報》以及「零波段」電台也對這消息進行了轉載。

按照《隊報》的說法，施丹承諾，只要基利安麥巴比來皇馬，那他能獲得很多的上場時間。施丹還表示，他有能力將基利安麥巴比打造成世界級的巨星。

此前《馬卡報》也指出，施丹關注基利安麥巴比已經很久了，法國教練本人也可以在談判中發揮關鍵作用。現在施丹必須要說服BBC的成員在下季接受輪換策略，以讓基利安麥巴比獲得更多的上場時間。《隊報》甚至表示，為了基利安麥巴比，皇馬願意送走C.朗拿度、巴爾和賓施馬中的一人。

不過西班牙《阿斯報》指出，基利安麥巴比今年能不能來皇馬，還得看J.洛的去留情況。J.洛上季獲得的比賽時間很少，他想離開皇馬，不過如果車路士、巴黎聖日耳門、AC米蘭、國米等追求他的球會報出的價格都低於皇馬的要價（7500萬歐元），那球會將留下J.洛。

如果J.洛下季留在皇馬，那基利安麥巴比要到2018-19賽季才能加盟皇馬，即便皇馬今夏買下了他，也會讓他留在摩納哥再踢一年。如果J.洛離開皇馬，那麼基利安麥巴比下季就能到施丹麾下效力。皇馬高層非常喜歡基利安麥巴比，也希望能盡快引進他。基利安麥巴比與摩納哥的合約2019年6月到期，摩納哥球會開出了一份豐厚的續約合約，希望留下他，但球員本人希望加盟皇馬。（沙治奧）

丹爺

不挽留

沾屎躝！

丹泥真皇值得respect 不過咁撚廢係愛皇馬就放手啦

oh no!!!

咁貴買新星真係不了

據西班牙媒體《馬卡報》的消息，下季對賓施馬而言，意義重大。今年夏天不僅僅是賓施馬加盟皇馬的第八年，同時他也將進入皇馬的隊長行列，成為是皇馬的隊長之一。

6月30日，比比跟皇馬的合約到期，葡萄牙人將告別皇馬，賓施馬則頂替他的位置，將成為皇馬的隊長之一。因為比比的離開，施丹必須確定新的皇馬四大隊長。

毫無疑問，皇馬的第一隊長依然是拉莫斯，他也跟皇馬續約到了2021年。馬些路依然是皇馬副隊長，新賽季他將面臨特奧-靴南迪斯的競爭。第三隊長，依然是C.朗拿度，不過如果C.朗拿度選擇離開皇馬，那麼賓施馬將頂替C.朗拿度的位置，成為皇馬的第三隊長。如果C.朗拿度留隊，那麼賓施馬將是皇馬的第四隊長。

施丹對賓施馬十分信任。賓施馬也感受到施丹對他的支持，他在9號位的位置不可動搖。自從施丹上任之後，賓施馬始終是他的第一選擇，即使莫拉達表現出色，要求更多的出場時間，賓施馬仍是施丹的首要選擇。

今季，賓施馬幾乎沒有缺席皇馬的強強對話，無論是西甲賽場還是歐冠盃賽場。

賓施馬又WIN

... .... ....天滅我皇

下季，皇馬可以競爭西班牙超級盃、歐洲超級盃、西甲、西班牙盃、歐冠盃和世冠盃這六大獎盃。
點睇

咪又係雞胸

馬約拉爾跟巴列霍下季重回皇馬，禾夫斯堡以及法蘭克福分別都官方宣佈了他們的回歸。

禾堡唔識用五月
返嚟同達子馬撚一齊坐板啦

我唔玩呢味
你條死基佬

馬撚應該out
其實市長個踢法好怪
唔係自己搵到食個種
但要佢做埋門一腳個種走到位 但又唔夠對抗性
腳下功夫一般又打唔到配合

19歲啫
雖然應該上唔到頂級
打下輪換應該ok掛
借多季啦

mbappe已經係我地既人
oh no!!!!

阿維話左比我知了 你條基佬迫阿維比ig fb你

冇問ig 不過有fb whatsapp

全豬

發現留名多左d我冇睇過既post
你地邊個hack我acc
唔好逼我用法律途徑解決

成人台？

狼堡都唔用

自認gay

得罪講句
joselu都勁過mayoral

屌你陰鳩我 死25

施丹45歲生日快樂
摩佬76混合體

邊個25 你諗清楚啲

講出黎因住你老細唔出人工比你

會員Honda

佢bug姐,你25&gay

甘比亞素：我踢皇馬略嫌不夠星味

甘比亞素曾經是皇家馬德里一員，不過他始終無法融入球隊，他解釋是因為自己未及施丹、費高、碧咸巨星般星味十足。

甘比亞素當初在96年以15歲之齡加入皇馬B隊，後來返回阿根廷踢獨立隊及河床，02至04年成為皇馬一隊成員。他在陣時，曾經和球隊贏過歐洲足協盃、西甲冠軍等，直到04年他才轉會去國際米蘭。

這位36歲中場現在效力奧林比亞高斯，他說自己當年未能成為朗拿度、施丹、費高及碧咸的好隊友，總是感覺格格不入。

甘比亞素回憶說：「當年起用施丹加柏雲政策，巨星加青斯，結果出來效果不太好。自己兩邊都不是，感覺怪怪的。但現在回看都不算太差，畢竟那是美好的經驗。」

「我的情況是，當我缺席正選時，得到的關注比起正選落場更多。馬基利尼也是，他是離開皇馬之後才被人發現他的重要性。我們這類球員為球隊做了很多，但唯有離開人們方知道我們的價值。可能因為我不是那種可以賺錢的模範球員吧。當一支球隊有6至7位世界超高薪巨星，結果是很難平衡之下有人要走。但其實我當初在皇馬頭5個月，日子是過得很愉快的。」甘比亞素說。

肉酸25基

ho many rubbish here

食屎政策

JAMES FAVOURS MAN UTD MOVE

James Rodriguez has received offers from Manchester United and Chelsea, with Ok Diario claiming that Old Trafford is his preferred destination.

The Colombia international playmaker is considering a move away from Real Madrid this summer as he seeks more regular game time.

躝啦

牙維請J

Oh yes!!!!!

張張刀無張利 番黎b隊就得

牙維內心係黎啦

返黎坐板啦
頂馬撚個位
馬撚成材再回歸趕走監躉

快手!

走喇走喇 一天光曬

人情冷暖牙！！！

oh yes

達仔don't go

馬撚成材只會趕走我達
監躉已經準備踢到50歲

占士

占達連線，就在獌連
幫緊牙維打J

來簡約地
續占80年

教壞晒班細路

主席冇得救

你老母好撚肉酸

honda ho ball

佢呢啲25人人得而誅之

實在占士不差過人
大力抽射還會轉身

成班都賊仔樣

賓周馬我屌你老母臭閪

批鬥大會正式開始

好波

Gay

好似好耐唔見賓周馬會員

據西班牙媒體《馬卡報》的消息，皇馬教練施丹已經提前結束了自己的假期，返回馬德里，準備投入下季的準備工作。他將跟皇馬主席佩雷斯協商，討論皇馬的夏季計劃。此前，施丹跟他的家人在伊維薩島以及意大利渡假。
眼下，施丹將面臨很多事情，他也將跟佩雷斯針對皇馬現狀進行探討。關於皇馬的收購方針、賣掉哪些球員，施丹將跟皇馬主席佩雷斯製定出一套方案。
毫無疑問，在他們的會談之中，C.朗拿度跟莫拉達的未來將會被提及，基利安麥巴比、基安盧基當拿隆馬這些球員，也會成為他們討論的重點。皇馬十分渴望在轉會市場開展他們的計劃，但是在沒有得到施丹的允許之前，皇馬暫時按兵不動。
關於要不要出售C.朗拿度跟莫拉達，《馬卡報》透露說，施丹已經明確向皇馬主席佩雷斯表示，他希望這兩名球員留在皇馬。

踢到咁撚柒
仲敢蒲頭咩

大佬你肯留梗係好
但都要比達子正選架

到時皇區成堆人圍屌

比上年出多一分鐘

牙維跟gap王合體，天下無敵

皇區霸主（me）宣布批鬥25大會正式開始！

點批

物資將會全面進場！

用黎掟肉酸？

點分黨派？

今晚反占迷占只有一個敵人：25仔

點解你老母咁肉酸

老老豆豆 bbc走一個入包皮
死既一定係我聖 到時我屌足光頭佬老母一季

BBC一個老 一個廢 一個玻璃

點解？點解呀？

你G

你G(ay)

好想快d到聽日 睇c7

mbappe已經係我地既人

James已經唔係我地既人

求你啦拜狗

@G_Bald11

去拜年年有冠軍 好過係垃圾皇

條仔嘅心情我明

去啦 回收筒黎

u21今場有五月仔睇

Utube有直播真係好方便

五月仔起動個下硬係會推到粒波彈下彈咁

U21後備 好撚廢

19000 J左成個月 唔會到頭來空炮掛

United have started negotiations for Morata, Real are currently seeking €80m & will not lower the asking price. [marca]

Alvaro Morata has requested to leave Real Madrid. (Marca)

Mourinho made it clear he doesn't want Cristiano. [marca]

屌 之前又話90m 唔會降價
而家已經降左10m

沾屎與ON撚9

用錯ac

屌奶星 牙笨又贏

Cabelo feio

做咩咁話牙維

大比退役啦

大比

真皇

利狗都開1億搶包皮

包皮會去利狗我即刻跳樓牙

真皇但能力真係麻麻
唔撚記得邊個話大比攻強於守

朗馬

頭兩季唔差wo
之後速度慢哂先差

依球真係好好j入埋就本季金球
有時真係唔係刻意反占但想像一下占屎做同樣既野應該第一下控個波落黎已經彈到九丈遠 後面加速過人,假身cup完左再cup右果啲更加唔使講
不過陣中想像到第二個做得齊全套既係細路,第三個可能會係高仔,阿朗去返曼原地插花時期都應該得

成個美斯咁

大比打下體會功力一流

入左未

係防守路數好d之外
其他能力真係麻麻
速度唔係特別高
出波落點唔係特別準
腳下功夫唔係特別好
決定又唔係特別快

向拖帥致敬

歐聯完封史達寧

呢樣真係勁
點到即止 真係要慢動作replay先捉到佢出術

大比最靚應該係呢球

超技術

曲線j自己

沙比呢球仲撚靚

如真~如假~

廢占尾燈都見唔到

佢喺中場控嗰下就甩腳 俾人搶左輸反攻了

Gago

巴利唔理傳聞：要為皇馬贏更多

有報道指曼聯準備好收購皇家馬德里球星加里夫巴利，但後者表明希望為「銀河艦隊」贏更多獎盃。

《隊報》周五指，皇馬主帥施丹希望引入摩納哥新星基利安麥巴比，因此願意出售「BBC組合」的其中一位－－巴利、賓斯馬或C朗拿度，以達到目標。

陷瞞稅風波、但否認事件的C朗，亦被傳可能他投，惟球會主席佩雷斯講明不想賣這位金球獎得主；至於巴利則一直與曼聯扯上關係。

這位威爾斯球星表明效忠皇馬，數份英國報章引述巴利在擔任Altitude Resistance Mask大使時說：「我從未感覺這樣好，十分期待新球季展開，從未如此渴望為世上最佳球會及最佳球迷贏更多獎盃。」()

覺得可能性唔大
宜家右路冇邊個擔到大旗
如果賣佢即係要禾朗/包皮轉位

其實鬥矛姐，大比真係唔怕你

阿維啲長傳
卻老抆腳毛啦

@綠豆仔卡路士

樓上49000

打呲

隔離傲氣小白評辛仔

想睇

cap圖please

都係話辛仔視野差但突破好
個戈黎講我覺得辛仔視野算唔錯

佢分析當笑話黎講幾好笑
老鼠衝入去問佢柏度d野 睇佢而家兜返都幾過癮

迷占獌狗維

駁唔到

迷G打呲狗

話牙朗唔算高效射手先好笑

佢話要計埋浪射次數嘛

咁都搵得返

都要有機會比到你起腳先得㗎
小白真係好撚正

樓主我想同你隻抽

BOOK左場未

樓主=郭靖

皇區=丐幫

阿維啲探索精神好勁

曼聯人最尾機

你做25仲勁

皇者曼

我有信心打撚死佢

用打狗棍打迷占狗

主席你親自落場都完封到史波0啦

大比啲小動作專業犯規都勁架
唔似米路咁下下都搏攞牌

狂賀樓主大破宇城飛

收嗲喇 悶喇 變左老梗

老波骨 米路他朝一日都可能做到

幾時請埋馬基里尼番黎教

又講得幾岩聽喎衰鬼

抆水

反沾=全真教

邊隊有興趣接收benz 球迷眾籌都得

不了，永續賓周

毅進星 100

皇區仝人 $100,000

今晚又要睇ag carry我朗

上一場之後成個twitter都問ag係咪真係踢巴塞

不了

仝人得世清一個

ben ben係我皇踢到掛靴

又一個法國legend

sky sports: big benz!!!!!!!!

阿朗臥底

你愛隊出高價收購既話可以考慮下放俾你地

皇馬否認當年偷步簽摩佬

【體育】皇家馬德里發聲明，否認2010在柏歷堅尼還未離開時，已提早兩個月跟摩連奴簽署了合約，指有關的報道並不真確。

西班牙《阿斯報》指皇家馬德里2010年簽入摩連奴（Jose Mourinho）當主帥的確實日期是3月31日，而非外界所知的5月31日，換言之，皇馬當時在前主帥柏歷堅尼還在領軍時，早已秘密跟當時的國際米蘭主帥摩佬達成協議，涉嫌「偷步」，對此，皇馬發聲明否認。

「跟進今天（周四）《阿斯報》刊登有關簽署摩連奴成為本會教練的報道，皇家馬德里強調完全失實，皇馬跟摩連奴沒有在2010年3月31日簽約聘其為主帥，上述報章作出了錯誤陳述，雙方是在所述日期後的兩個月，即2010年5月31日簽署合約的。」

「因此，出版者所作出的任何陳述或價值判斷均屬虛假信息，沒有任何依據，除了想損害皇馬和皇馬會長的形象外，別無其他目的，而這亦是這媒體（阿斯報）的慣常做法。」

阿斯報反了

今晚正選無AG

我朗又刷十二碼

之前高登有個佐倉綾音好似是下體球迷
你是咪派過黎既間諜

入4強了

我舊燈唔係呢個名
你先至係19000派嚟嘅間諜

你講大話

黑B賊喊捉賊

啱啱聽到fox台個commentator 話阿朗個士哥係送俾美斯30歲生日嘅禮物

好gay

Real Madrid boss Zinedine Zidane has told Kylian Mbappe he will sell one of his strikers if the youngster joins the club. (Source: L'Equipe)

比比今場粗暴左

比比停賽

咁都知

唔幫牙維了

疤做咩要去中超買paulinho咁戇鳩

好彩兩個施華都一早畀人買晒
如果唔係佩狗又會衝去食炒價

abc都有波入

唔知牙朗會唔會又對翻德國
不過冇比比頂人拎紅應該輸少啲

人地係香港旺角場梅開二度
歐洲有邊個防中試過

屁屁上年歐國杯決賽一個踢撚晒
提子無屁屁想晉級？不了

sad but true

葡冇乜勁既中堅新仔

呢隊德唔係副選黎咩？
冇留意 淨係聽frd講

都有個Draxler嘅

睇u21個對中堅好似唔差
般奴搭方迪對住德/智利都應該無限被中出

又一真皇掛靴

會唔會返嚟教青訓

電腦分析 70%達子，20%猩猩，9％牙朗，1%賓周

開個馬撚畀佢

基達菲上返嚟西甲

想睇特內里費多d
有世冠杯入我皇2粒個柴崎岳

琴日約左阿維出黎食飯 真人好高 大概188-189 有少少肌肉 model身型

兩個gay佬
Btw點解冇啦啦會約到

高大版古天樂

達子一季得14場正選 走左都唔夠正選比人

你皇唯基

可惜係曼迷

之前又話就算買到包皮
都會放係摩納哥一年
跟住先返黎
哩家又話即刻賣BBC 3個其中1個

黑黑實實

諗到占士就走 有d懷念佢d FK
飲水機守護神

教班後防中場矛d

乜撚野名黎

皇區唯一基佬

文傑黎

沙加度：皇馬需要C朗拿度

皇家馬德里名宿沙加度表示，皇馬及眾球星都需要C朗拿度留隊，C朗也不可能找到另一支球隊可以像皇馬般幫助他橫掃錦標。

為稅務案件，C朗拿度有點意興闌珊，甚至想離開皇馬。

曼聯及巴黎聖日耳門都有意買入C朗，似乎這位天王巨星不愁無班落。

只是，曾在皇馬踢了10季的沙加度反對C朗轉會。

「皇馬球員不想C朗離開，他也不可能找到另一家球會好像皇馬般給予他一切榮譽。」沙加度說。

C朗拿度自09年轉會皇馬，此後贏了3次歐聯、2次西甲，現時他已經4奪金球獎，有可能再拿1屆追平美斯5度成為金球獎得主的紀錄。

星期六日偽毒又潛曬水

自己一個食緊牡丹樓

跑馬呀

一個鐘留一次名都唔得閒 證明左你班友服侍緊條女

你個死毒撚，自己得唔到嘅，乜尻都睇唔順眼

婆奴

我寧願單身都唔用奴隸

係睇你唔順眼

渣維真人係文傑

PH度數1

大家迷沾手足何必這樣

一個6,一個4喎

牙joe

Ching你啲po幾時推得爆

2046

粒洋哥開post,連個post都粒埋

世清呢？

同你老婆仔結衣happy緊

佢同波多野happy緊wor

咁遲上水，禮拜日D客係咪特別多

一路都唔信會會返走一年百鳩幾m買返黎借出去好撚笨柒

8千萬後備

黎嘅可唔可以踢走賓周

有人買先得架

皇馬契仔

佢邊有老婆

ff

依家只係大家鬥拓價
最後根本無人出價買

有價無市

Isco續約未
Theo加盟未
Llorente回家未

James躝未

換齊哂3大分身入嚟

一個人出街帶3部手機

反沾d分身係咪包左網吧黎做打手

我唔反都唔迷
但皇區反迷手足都係我開嘅

邊個
等我report

阿維轉投連登幾個月了
習慣嗎？過得好嗎？

回家了

冇綠豆仔會唔會覺得悶

做咩回家

驚左你 無啦啦約維囝出黎食野

牙維

牙joe是最好的

footballitalia‏ @footballitalia Jun 24
More
Corriere dello Sport claims Dani Alves pressured Paulo Dybala to join him at #MCFC … #Juventus #Argentina

丹狗真係笑撚死人

The last puzzle 😢

乜原來theo法國人嚟
以為西班牙人添

也原來結衣係g黎
以為係鴨黎架添

恥笑開始

丹爺走嘅話要買右閘
宜家有咩人啱洗？

好肉酸

拿祖費南迪斯 D洛蘭迪

機司

永續真皇擔泥！

機師改造

唔明點解賣d洛蘭迪

賣左啦咩

賣左去皇蘇 不過有回購
賣都合理 唔通留佢踢第四中堅咩
皇蘇又有歐霸踢 踢得好咪再回購

想你留係皇

笠仔世界除左牙維就咩都冇

Gay王

💧🚬

不過都好嘅，希望好似積仔咁有好成績買翻嚟坐穩正選

其實皇馬呢幾年出啲青訓真係幾有質素
對比起隔離疤狗
而家回曬塘咁
但同時都糟蹋左好多有潛質嘅幼幼

O仔 （雖然唔知佢計唔計青訓

O仔就算啦
揠苗助長咁款

借去德甲=品質保證

Mayroyal Burgui

荷甲都好似無得出

古迪隊u-19又贏冠軍
古迪做領隊都好撚勁

沾屎落u19都唔會踢得掂
躝啦

唔好成日刷存在感啦

吹牙

未官宣喎ching

BETIS LINKED WITH LLORENT LOAN

Real Betis have launched an audacious attempt to secure the loan signing of Marcos Llorente from Real Madrid, reports AS.

It was thought that Llorente would form part of Zinedine Zidane's squad, providing cover in midfield for Casemiro.

However, the 22-year-old does not want to play second-fiddle and is open to the idea of leaving the Bernabeu temporarily to play regularly.

其實有高仔頂下
洛蘭迪真係少機會㗎啦
出去浸下都好
話曬成長期

高仔唔係防中咪害佢啦
一定要收返lok仔

輪換下應該ok

問題係打大賽就唔撚掂啦 好似疤果場咁米路一早拎黃

仲諗著下季轉迷Marcos仔

MADRID TO SELL BALE

Real Madrid are ready to sell Gareth Bale to create space in their squad for Monaco’s teenage sensation Kylian Mbappe, according to Telefoot.

Madrid president Florentino Perez reportedly met with Mbappe’s family in Paris following the recent friendly between France and England to discuss his club’s interest in the striker.

Mbappe has yet to make a decision on his future, but in an effort to push through a deal, Madrid are willing to offload Wales international Bale this summer to free up room in Zinedine Zidane’s squad.

臭jer佬又贏

BALE做左犧牲品
如果早多一兩季放賓周應該都有水魚接
阿朗就唔放得
賓周又冇市場
BALE就慘

係咪已經無人記得o仔

如果達仔要90M BALD起碼110M先可以賣

賣賓周嘅話 我迷佩迷到佢退休

唔撚係路: bald決賽廢....

好似借到2018年

逾四成網民贊成巴爾離隊，兩成半人不眷戀C朗

西班牙媒體近日傳出皇馬BBC組合行將拆夥，銀河艦隊將簽入摩納哥超新星麥巴比，可能放棄加里夫巴爾或賓斯馬。另一方面，C朗因為被法院檢控瞞稅，傳聞也有離開西班牙之意。

西班牙報章《AS》的網上版日前做了一項民意調查，問讀者如果麥巴比加盟皇家馬德里，BBC組合中哪一人應該離隊，結果顯示有最多人選擇加里夫巴爾，比例更高達42.63%。

令人覺得意外的是，排第二的是四屆金球獎得主C朗，有接近四分一（24.65%）投選者選擇了這名32歲的球星，只有12.25%的人選擇賓斯馬，另外有20.46%認為三人都不應離隊。

該報在報道中指，曼聯有可能是加里夫巴爾離隊後的容身之所。此外，法國的《巴黎人》則稱，巴黎聖日耳門正在計劃引入這名將近28歲的威爾斯翼鋒，以抗衡近季日益壯大的摩納哥。

o仔暫時要忘記下先
唔好比佢太大壓力
其實佢係荷甲踢得唔差
係佢D隊友差左少少

西班牙大部份球迷都係精華球迷

邊可能唔收番marcos 基本上無左米路防中係無人輪換 高仔話就話打過下但根本唔岩位 之前鳩射巴西仔心臟有事先唔收番姐 邊有可能青訓u21國腳都唔要

一季西甲入得10球左右
精華都J唔到
個D球迷都痴痴地

做咩姐你
你自己同拖舟講數/reject loan offer 啦
btw 我都認同唔好將高仔放係防中
佢同卻老打前一格真係勁好多
同埋佢本身鍾意帶波
如果佢打防中有時戒唔甩哩個習慣
比人截左打反擊就含撚LU

但係光頭佬已經完全當咗高仔係防中

yes

大部分都ON撚9

難以置信
今時今日仲有人以為賓周會收皮

賓周又然

任何一個做賓周後備既球員都會即刻想走
何況達子做足成季

go mu la diu

青訓

好多人傳去暴聯

年年都係咁架啦

唉...

唔駛咁灰喎 我寫包單大聖一定唔會走

點解監躉死極都死唔去

口技好

係你先諗到 皇唯基

皇唯基

原來西班牙都咁多人迷賓

識撚咩佢地
今季打咁多場正選都冇咩代表作
下季如果仲留隊靜踢國皇杯算鳩數啦佢 阻鳩住其他人上位

條賓周下年連國家隊都冇得踢俾人blacklist左，係佩狗當佢係寶

唔使踢國家隊咪可以專心球會囉

躝啦

施巴路斯已經係我地既人

皇維基

肉酸

隻唔隻抽

抽

月仔拋棄左禾地

u 25仔

咩事牙個個都咬我

月仔

Florentino Pérez visits family of Kylian Mbappé in France [as via telefoot]

真定假 @摩迪

真
我個fd係機場見到佢地

u 49000

主席人脈網絡強大

件45m vxxxxxx遲d係咪要計非歐盟球員？

你反骨

全部分身黎
扮識人多

肉酸老母

冤枉

好

應該係會然摩迪扮佩狗搵包皮

賓周ig成撚日自拍
係咪覺得自己好靚仔

包皮都靚仔過佢

應該好似好勁

2個都唔靚仔

真

又jer人

連u都做259 睇錯你

佢係皇區25始祖

你係皇區肉酸始祖

係

又25又玩bug,仲衰過肉酸

牙維好可愛

你好肉酸

冇上幾日 你地咁多FF🤦🏻‍♂️
準備下季冇牙朗睇賓周擔大旗啦

主席好波

又自含

垃圾牙粒幫我改埋哂啲on9名

幾好呀，皇唯基又順口又易記

肉酸兼25 點做到

真是狗黎

你就狗 公認嘅25仔

成日話人gay嘅先係gay
索性幫佢改個名 皇唯基
Wiki Wong

原來牙gap個姓擺係左最尾
一直唔知

咁你呢？ Perez’s Dog XXV ?

DIAZ CLOSING ON LYON SWITCH

Real Madrid striker Mariano Diaz is getting closer to a switch to Ligue 1 side Lyon, with negotiations underway between the two clubs, reports Marca.

A fee is yet to be finalised but it is believed the reigning Spanish and European champions want €10m (£8.7m) for Mariano.

meat acid

The Sunday Mirror add that Manchester United won’t rest in bringing just Harry Kane to Old Trafford this summer.

The League Cup and Europa League winners remain keen on Real Madrid striker Alvaro Morata, and are trying to complete a £60m deal for the Spaniard.

買Kane la diu
雖然流流地

u假皇真阿

巴卡：占士要想清楚下一步

哥倫比亞射手卡路士巴卡非常關心占士洛迪古斯的未來，他說即使占士要離開皇家馬德里，也要謹慎地選擇新東家。

歐聯決賽連後備席也不入，證明皇馬教頭施丹對於占士洛迪古斯的重用程度很低。

25歲的占士一直盛傳離隊，曼聯、車路士及AC米蘭都想得到占士，不過現時仍然未有新消息。

卡路士巴卡說既然占士去季只曾在西甲踢了13場，離隊事在必行。

「占士一直為了正選位置努力，要決定離開皇馬不是容易的事情，不過他要冷靜下來選擇未來，因為他是一位職業足球員。」巴卡說道。

占士在2014年由摩納哥轉會皇馬，加盟3年，得到2次歐聯冠軍及1次西甲冠軍。()

第2唔踢 踢第6 ？

kante

死熱狗

加盟3年，得到2次歐聯冠軍及1次西甲冠軍
2次都冇份踢 有份踢就出局

又現形

唔講邊隻雷狗啦

月狗做咩近排少上水

都冇波睇 又冇會轉

同我玩switch

大家有無睇adid 14/6個個皇馬廣告 卻老著新款既波boot

去big big channel追星

唔好意思未買過波衫
想問下如果想買某件波衫
係咪上去就咁俾圖，名佢就得
會唔會有機會無貨或者無嗰個款嫁

邊衫講名唔夠仲要圖咁大鑊

遠古時代既波衫

因為我唔清楚啲款
直接俾圖包無錯嘛

知唔知俾完錢幾耐先拎得

C朗冥想？好友：他需要時間反思

【體育】基斯坦奴朗拿度近日因逃稅一事而成為傳媒焦點，日前他更在Instagram發佈一張疑似冥想中的照片，令外界對他在皇馬的未來帶來更多揣測。

效力皇家馬德里的星級射手基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）最近被西班牙稅務當局控以逃稅罪名。據案情透露案件涉及2011至14年，而未課稅款項多達1470萬歐元。就此事C朗盛傳不滿被西班牙追討欠稅，萌生去意，打算今夏離開皇家馬德里，震驚球壇，亦令他成為傳媒爭相報道的焦點。

C朗現時正代表葡萄牙在俄羅斯出戰洲際國家盃，日前他在個人社交網站Instagram發佈了一張疑似冥想中的照片，相中他在寧靜的環境中靜坐著，閉目養神疑似想著其他事情，不禁令傳媒聯想起他正為未來去向一事而思考中。

另外據英國《每日郵報》報道，前皇馬教練兼C朗同胞路爾斯甘寶斯（Luis Campos），就C朗的去向接受法國傳媒訪問，他認為C朗需要時間考慮去向，「我認為C朗需要幾天的時間來反思。他向我說需要再想一想，但這亦是正常，我相信C朗仍有時間作出正確的決定。現在他在皇馬的情況的確有點緊張，但同樣都很正常，他對發生的事情感到失望，因為他是一位非常專注工作的人。」

圖片來源 : Instagram圖片

雲加諗住出手買C朗?

9up

絲打？

小妹係絲打

Real Madrid president Florentino Perez has met with the family of Kylian Mbappe ahead of a potential move to Madrid. (Telefoot)

關咩事

你d 風收咁慢架

有無人知係咪係fb問完價，比錢，再去拎貨就得

過程要幾耐

直接inbox問間鋪頭好似會確實啲

歐霸仔係咁

好彩我皇迷

好 唔該

PSG SWOOP FOR SACRIFICED BALE?

Paris Saint-Germain are ready to move for Real Madrid forward Gareth Bale, according to Le Parisien.

The Welshman is widely seen as the man the Spanish giants will let go in order to facilitate a move for Monaco sensation Kylian Mbappe.

1617third kit姐,就咁問都應該明啦

佢9公

你你咪之前問過話想買俾男朋友嗰個？

好呀唔該哂

係呀 仲記得我

買比我架

嗯

已閱

成班唔抵得

新一季出咗喇啵 唔買新嘅？

你花心

B仔唔記得轉ac?

唔貪新忘舊,似我

講下笑ja

月狗狗

新衫靚好多 想要深色可以買今季作客

c打反沾架

梳，牙維玩緊我電話

真皇就ok

迷沾：反沾=真皇！

有無圖呀
唔好意思 唔多熟

🐶🏹

25

Transfer talk: Enzo Zidane close to joining Alaves on loan. Alaves expect to finalise the deal this week [Marca]

🙄

走啦屌 廿鳩幾歲仲係咁廢

Guti: managing the Madrid first team is my objective

Guti: Zidane has to be a reference point for me

Being a manager: “I have grown to like it, I’m very comfortable and really happy that Real Madrid have given me this opportunity. You have to continue growing and absorbing football, because even though I have been a player, being a manager is much more complicated.”

“We aim as high as possible, and it would be stupid for me to say that managing the first team at Real Madrid is not my objective. But that is a long way away, and you have to go step by step. Zidane is doing a great job, and I want to learn. The future is a long way away.”

Asensio has the sky as his limit

Marco Asensio: “Asensio is a much better player that I was. The sky is the limit for him, he has a good head on his shoulders, and what he does in the world of football will depend on him.”

平時小妹上水就冇人圍
一有紅字絲打上水就大把狗公

你gay佬

做乜話人基佬
有幾次小妹有抽番啲手足出黎比我含
佢地都話我好靚女

水煙王嬌喘一聲
倒入黑B維既懷裏

真名王

Copy from足球快報

James就醒目喇

攻中守美斯
反沾=無腦

睇James守飲水機守得咁穩就知佢防守勁啦

?

佢迷沾黎

占達連線
mu la diu

攻中守美斯

10 0 0陣式

朗都守美斯啦

c朗一定係後衛

得分後衛

Enzo Zidane is closing in on joining Alavés on a season-long loan, the deal to be completed this week.

發現真係冇咩幾可後浪推前浪
唔止足球
好多運動都係

i mean 父子個D

上一輩既成就唔多唔小都會形成壓力俾佢地既

戰火再開

笑咩啊你 賓周馬個post又唔推 無撚用啊你

成日都係得我推 ....

鬼咩
成日搭遊艇出海
有撚練波

好似碧咸D仔咁 執靚個形象做下二世祖咪算 踢咩波呀

對上一個家族都係咁勁係咪馬甸尼

白色嗰件又幾靚喎

我鐘意黑色果件多D

可能男同女唔同掛

今季有白綠同黑綠

1617third kit會唔會有白紫嫁

Third kit未公佈

今次件衫都幾薄身 啲料著落好舒服

我睇錯以為你講今年

Hi loser

哦 但我睇google圖都唔見白紫
應該買依件掛

因為冇白紫

我見今季有白綠 黑綠咁
唔好意思 唔多識

皇馬對上用白紫己經係07～08個陣

屌你老母

今日行街睇左下季主場波衫嘅實物
其實唔靚

D質地都係麻麻

呢個真，我岩岩正想留言講呢句

垃圾快報好心就咪睇
成日懶係好笑咁引罵戰
分享D片講幾粒字又Legend又世界級咁

仲要抄人

肉酸25仔

屌你成隊都有機會走
最穩陣反而係賓周擔泥 咩世界呀呀呀呀呀

不如改名做短撚9啦

主席謙虛啫

咁樣就想幫自己兜

gay佬成日狙擊人

Funson可恥

反沾d funson成日洗post

咁都有得護航

真名上連登

49000

講緊自己緊係護航

佢地路見不平
見到反占又想搵d 9唔搭8既野搞批鬥

望眼占與莫拉達 無盡的天高地厚
讓你走 未捨還是得放手

u 25

個page好多疤po, 仲有堆低質疤迷

25仔唔可以姑息

有冇清知道旺角有咩小巴/巴士去奧海城？thanks

巴士 ：16 13D
點解唔上網搵

依家啲00後真係
不撚知所謂

世清係10後雙非

小朋友齊粒水

佢日日拎住部電話上連登 但係唔識用巴士app同google map

開始懷疑佢笠水係因為搵唔到巴士去個場

返緊工
加上我懶

今次唔撐你啦

我今次都愛莫能助

你唔悶我都悶

去奧海城捕世清

行過去10分鐘

歐霸仔好波

皇者獌

魔性

黑b

見到世清了 目測160 80kg

咁肥唔怪得咁近都要行

歐霸仔

澎湃

抵啦渣狗

相煎何太急

我係蓮花
樓上一堆淤泥,垃圾

你擔泥

on撚9成日正評自己留言係咩玩法

好野必須讚好

負評支持

那個死小孩悄悄留下負評

負評支持牙維

屌你女友

那有女

垃圾先冇女
迷沾=垃圾

大家比面小妹唔好互咬ok?

希望我地皇迷團結批鬥獌維

No, 批鬥左25仔先

樓主老母....

25仔肉酸

其實毒撚一個更開心

c打唔係路痴 娶得過牙

你嫁唔過牙嘛

屌你牙維

Ho ball

喂呀

咩事=.=

牙白比人b害

希望絲打1分鐘內出現還鳩白鳩白

去到第49個皇PO
你終於有個似樣既留言

今日好撚忙

主席一針見血

c打救我

集中笑返鳩白先
遲d先同你計

鳩白rip

第一次認同ON撚9

點救

你到49個post一次似樣既留言都冇

牙維都有打手

梨刀系

金毛白都有今日

到49個POST你都未開竅

照我咁講就得

認真 阿白都幾幽默丫

不過幽默的男人通常花心 嫁唔過

嫁唔過

你睇我邊似溝到女既人牙

就憑你個金毛頭牙！！！

其實你幾歲

似喎

不過換咗隻耳環先囉

人妖都娶唔過啦

5答 驚自爆

似小五

月仔講多啲ok?

但應該唔會有人鐘意悶棍吧？

驚俾佢打

有佩狗打手照住唔驚

二打一

玩左一排體感arms
依家我幾抽得下

拎住手掣先抽得

過去兩季都被皇家馬德里外借的守將迪亞哥洛蘭迪將會正式離隊，轉投皇家蘇斯達，雙方簽約5年。

維達爾大口氣當C朗冇到：佢係討厭鬼！

正所謂仇人見面，份外眼紅，縱使C朗在今屆洲際盃賽事3場已經累積2個入球及1次助攻，維達爾賽前仍忍不住口出狂言，指自己根本不把C朗放在眼內：「基斯坦奴是一個聰明的討厭鬼。對我而言，他並不存在。」

對於自己的球隊，維達爾更信心爆棚，今仗能夠淘汰葡萄牙，與分組賽對手德國在決賽重逢：「我已告訴我的拜仁隊友甘美治，我們會在決賽再次碰頭。」另一場由德國與墨西哥合演的的4強比賽，將於周四舉行。

傳C朗女友陀B女預產期10月底

葡萄牙球星基斯坦奴朗拿度的女友洛迪古絲已經懷孕5個月，據悉她將會為C朗誕下一位女兒。

據英國《太陽報》報導，懷孕5個月的洛迪古絲近日到診所進行檢查和為未出世的嬰兒進行DNA測試，而據消息人士透露，洛迪古絲已經向C朗的家人和身邊的朋友確認，肚中的是一名女嬰，並且預計在10月底出生。《太陽報》引述知情人士指，C朗和洛迪古絲為即將誕下女嬰一事感到十分高興。

C朗去年6月在馬德里一家名店內認識當時擔任售貨員的洛迪古絲，兩人火速搭上，及後洛迪古絲更「轉行」擔任模特兒。據悉洛迪古絲與C朗的7歲兒子與及C朗的家人感情不俗，今次她為C朗懷有骨肉，相信定能進一步鞏固「C朗嫂」的地位。

C朗近期受到逃稅醜聞纏身，更盛傳這位皇馬球星可能會因為這宗官司而出走西班牙，今次女友懷孕一事相信會為他「充喜」。

鬥車勁先係男人 講緊孖車

為咗生活 我可以忍
提到孖車就唔得

玩孖車好有挫敗感

唉🚬

皇馬繼續為未來佈局，他們致力於為將來收購。一些通過外部收購，比如簽下雲尼斯奧斯跟特奧-埃爾南斯；一些，則是通過內部發掘，依靠自己培養的青訓天才。艾華路-特赫羅就是其中一位，施丹將他視為皇馬陣中的新拿祖費南迪斯。

施丹執教卡斯蒂亞期間，就十分欣賞他的全能性。特赫羅，主打右閘，也能踢左閘跟中堅。2016-17賽季，特赫羅經常跟一線隊一起訓練，還曾在西班牙盃以及西甲賽場獲得出場時間。

2015-16賽季，皇馬西班牙盃對陣加迪斯，銀河戰艦因為使用違規球員被判出局，不過那場比賽，對特赫羅意義重大，他上演了皇馬生涯的首戰。

與卡華積、拿祖費南迪斯一樣，特赫羅的整個青訓生涯都是在皇馬青訓營效力的。2005年，特赫羅加盟了皇馬青訓，一步步通過皇馬青訓的考驗，加盟了皇馬B隊卡斯蒂亞。特赫羅跟皇馬的合約將在2018年到期，他也在等待皇馬的新合約。此外，特赫羅希望能夠參加皇馬的季前賽，正如去年夏天那樣。

為了能夠在皇馬訓練，特赫羅付出了很多。為了能夠每天參加皇馬的訓練，他的家人輪換照顧他。他的母親甚至在皇馬體育城為他準備了晚飯，方便在他在訓練期間，能夠更好休息，更好睡覺。

200cc拎唔哂3星都係辣殺

我係温文爾雅類型
平時鍾意作詩填詞

t仔

好名

James走未

今朝返10 訓到9點起身
遲撚大到 仲要急屎瀨

今年你好似第2次懶啦喎

晚晚同牙維夜夜笙歌

玩到周街漏屎

咁最尾幾點返到

文員仔 挑選那位

食埋早餐1045

有冇人屌7你

冇
公司老細係同學老豆

其實你啲fd知唔知你波台ac

奥海城出面仲見到你d屎汁

唔係 乜都做下咁

知

笠水咁轟動，佢地點睇

佢地又冇乜野 唔似你日講夜講
靜係叫我學下打拳

咪撚再提 忍得好辛苦 第一次覺得程車咁耐..

佢地會唔會睇皇區

因為你 我同啲frd多左講粒水

專睇肉酸老母個post

唔會睇喇 皇迷有2-3個
多數獌 車 阿 疤

世清點比fd發現？

舊登開始 大家都互爆

咁你D FD仲有冇連登波台出沒

你啲fd叫咩名

舊登連登都好少
開左用黎擺

好多 唔記得了

Gap仔真人係咪同連登一樣咁on9

我算得咩 你on9之神tim la
又不孝又肉酸

c打

Shut up la

搵我？

鳩白成日叫春

矛女咪叫春囉

又扮野 月狗爆晒你啲野

佢係狗 你5係信佢牙=.=

信晒。。點算

我冇話你有女喎

咪係囉

留意到肉酸仔又上左熱門

肉酸仔又衝出嚟柒

RONALDO HOLDING UP MORATA'S MAN UTD DEAL

The uncertainty over Cristiano Ronaldo’s future is delaying an announcement over Real Madrid striker Alvaro Morata’s move to Manchester United, according to Diario Gol .

Real are reportedly prepared to accept an offer from United for Morata, who has confirmed to both Madrid president Florentino Perez and coach Zinedine Zidane that he wants to be playing at Old Trafford next season.

However, following reports that Ronaldo wants to quit Madrid after being accused of tax fraud, Real want to resolve that matter before letting Morata join United.

假膠好好玩

禾朗

我信佩狗留得住朗朗

用心良苦，為咗留達仔，一定係咁

ZIDANE WON'T LET BALE LEAVE

Zinedine Zidane has no plans to let Gareth Bale leave Real Madrid this summer, according to Marca following reports the Wales international could be sold to make room for Kylian Mbappe.

Bale has been linked with the likes of Manchester United and Paris Saint-Germain, but is not looking for a transfer and is happy to stay in Madrid.

陪著你走...

一生一世睇賓周

原來牙朗呢騰空真係好癲
幾條黑鬼都唔撚掂

朗

鬼才

Thank you

月狗高質

溝死女

留意到假名王消失左幾日

Ching搭到枱未

唔該

其實而家達仔是咪走唔到？呢單沉左差唔多成個星期
佢留喺禾鍠只會被法國聯合軍浪費

之前話會係達仔婚禮前搞店
哩家度蜜月啪緊都未有transfer news

你地jer肉酸算啦

今晚U21成3點
好想see 辛華樂仔

Happy 40th birthday to Real Madrid legend Raul! 🎂🎁🎉

宜家光頭佬個個都唔俾走 又唔收番啲人 都唔知好事定壞事

絲打here?

Hi

HI

有了你 誰還需要完美？

女仔係咪多數唔會記住ex?

笠水個d唔會

好多女仔 分手之後都會搵個比以前更好嘅 所以佢地好少會掛住之前嗰啲 除非無啦啦俾人飛 又搵唔到新男友啦

牙gap死心啦

牙gap要搵新男友

最近經fd識左個女仔
佢話成年都未放低個ex

正常 但你媾到佢佢就會放低

其實我都有啲掛住ex

悶

但個ex已經晚晚比新仔中出廿連發

廿連發

咪爆我出黎啦屌你
我同結衣結左婚就冇再沾花惹草

gap仔個ex眼耳口鼻都比人中出曬

我老婆黎架 接受現實喇

[ThankYou!!Álvaro!!]皇家馬德里球迷吹水區 (50)

原來皇狗u19歷史性三冠皇

1001

推1001

樓主rubbish

你好核突

樓主on9

樓主肉酸

樓主粒水

樓主真人150 90kg

對唔住 下次唔敢

樓主智障

樓主基佬

樓主a0

樓主假皇

樓主賓周發育不良

樓主笠水

樓主無賓周

1002

樓主無賓周兼殘疾